[包唔準][塔羅占卜]心事不再纏繞心 占卜助你解煩憂(54)

大家好 我叫中途島軍官,大家可以親切d叫我軍官,今次我仲有好多位兄弟,其中包括 寂寞式等待 奪命書生 冇緣人 北川悠仁 好眠寶寶 喂喂喂醒未同邪留丸公主,另外仲有神秘人物森麻哥同師父,我地會不定時為大家占卜
廢話唔講,我地開始啦

想問問題既請填妥以下表格,即可,不過唔好犯規 犯規即skip,事前不作任何通知
現實稱呼:
性別:
問題:
諗問題既日期時間:

規矩:
-時間性問題唔占(e.g.幾時發達,幾時有人請你食飯)
-學業唔占
-犯法野唔占
-唔乎合道德既野唔占
-每人每次只限問一條
-唔好問得太空泛,宜簡單直接
-唔好問得太長遠,最好一年內
-稱呼唔好再留單一個英文字母
-問題唔好水蛇春咁長,一句起兩句止

最後,希望大家比番個feedback同埋分享一下你地既故仔 我地真係好寂寞冇人同我地傾計 歡迎一齊傾下計,放下負,盡訴心中情

btw,咪再催我地

1001左就好 冇人記得啱啱發生咩事

大家占卜可指定軍官

婠婠係嬸嬸

指定軍宮有九折

牌

喂呀 又爆 俾3日你啊

驚牌既咩??

唔知唔想掂佢唔想開佢

仲會送多一張八折優惠券

獲特別處理

日常生活係咪有野煩緊?

實際嘢就冇，係好虛無縹緲咁諗緊成績同人際

大佬呀 唔好咁痴線啦

咁呢3日都唔嬲得

你想加多張優惠券？

歡迎光臨中官house請問有冇指定邊位cfu

睇黎你目前有d前需要處理左先

3日後一定要講 deal or no deal

包無感情運 lol

包無好野呀

呢兩日個人好啲了

留名

deal

個人既狀態唔好係100%會影響自己解牌既能力...
先唔講準唔準.. 直頭睇唔睇到想講既野都成問題
我試過明明有野煩緊夾硬開,., 基本上乜都做唔到

望住牌咩都諗唔到
所以唔開算數

堅有 做咩
唔準唔好鬧我

我就好實際既,唔會理還唔還呢d野,借錢咩家陣

好似23

所以話呢d咪大師

啱呀 大獅

大撕

所以直接摺咗排

現實稱呼:Kyle
性別:男
問題:一年內會唔會有拖拍
諗問題既日期時間:5/6/2017 12:24
唔該曬各位巴打絲打

唔同派別姐,玩物攻解唔到主要係因為攰/冇心情思路唔通串唔埋

真係好精簡

解塔羅牌真係一件好好玩既遊戲

想轉new vision rider依家玩半魔幾正

我就快轉到全魔攻喇..想轉就轉啦

魔劍士

買左副MODERN SPELLCASTER TAROT.. 等緊...
之後儲埋POKEBOX TAROT.. 功德完滿

想問觀塘嗰間咩名同啲牌貴唔貴

spellcaster勁靚呀

原來大家都中意呢副

香港買牌唔會平得去邊.. 台灣就唔貴喇

你又岩????

好 唔好到時候又賴皮 君子一言

哈哈 我以為係yes no question 所以就咁睇左
我今晚返去再望多次啦
唔好唔開心

喂你唔早講

講咩呀???

台灣平d

唉 日本貴唔貴？

Pokebox

唔清楚

你都無問.... 同埋上網搵就見架喇

日本邊到有,我淨係見到啤牌

日本係咪玩開22張多
通常見到日本牌都係22張

我都唔知.. 好可能無英文.. 或者直頭日文.. GG

辛苦你 仲有睇埋有咩要注意 唔該晒 辛苦晒 勞煩晒

去書局就會有通常

我係賴貓小王子

我上次去左啲書局
太大
都要問人先知玄學野放係邊

唔經書局

原來天空為限出左新書

唔緊要

軍官 btw 其實咁樣問法你唔會反而仲大壓力咩？

軍官來了 好似會有報應

買

問完結果係好既會好d既,反正問唔問都係咁大壓力
下兩個禮拜就體能,食到好肥驚跑唔郁

咁你唔好講咁多大話

原來師公係男人黎 嚇親

咩呀

軍官我愛你

我唔講大話

正德兄我都愛你

睇自殺新聞睇到好撚sad

日本買牌又平又靚仲要絕哂版都有
基本上有書局就牌

想搵再耐歷史啲既牌可以去mandarake尋寶

廢青又落街買野

好返五日，又嬲
打破唔到個循環，可能真係性格不合

我月尾去東京 求指引

月尾去屋久睇下鹿兒嗰時搵唔搵到牌

書局都見唔到間

新宿兩間都有
惠比壽果到果間都有

香港午安呀

又黎

你去左邊

我同佢講英文佢同我講日文,雞同鴨講屌佢老母

講普通話

我細佬忍唔住講左句bu你呀麽

[url]
[/url]
紫衫肥婆

可能識聽
個道中國人仲多過日本人

認真,寄postcard係70yen定100yen

正

最普通既形狀係70，奇形怪狀要問

上次寄 郵票係70yen
一般便利店都會有得買

戒指到手

你同日本人講英文，真係笑話黎

咦 點解我會記左係100

唔識日文嘛大撕 對唔住lo

呢排番工同埋莊有野搞👀

食完個SOCIAL 飯番黎

同佢地講煲冬瓜好過啦 佢地啲普通話分分鐘好過你同我

我意思係，講普通話有用好多

我普通話仲爛過英文

普通話oral冇一年係高過20分

東京就勉強可以
關西果邊就...

70

佢地都係唔咸唔淡... 都一樣溝通到

做乜鳩
笑話嚟?

痴線 我拼音都唔識 讀到彎曬

之前去試過撩日本學生妹講英文 佢地超開心

讀到彎曬即係點

Lm

日本人歌英文歌真係
有啲要睇歌詞先知唱乜

lm wait

完了吧 如無意外

X2 普通話好難

拼音好難 唔識加一

姐係件事好kick錯曬

平時好中意講 成件事彎曬

今年compulsory讀普通話 都長進左唔少但已經俾番曬個老師

唔知子陵係咪都好似你咁呢

好可愛

咪姐係冇用

仲偷拍? 成個電影業都比你整到彎晒

要配合一個好火雞姐既表情

資料來源

啦啦啦。我唔準你咁樣講，我有學到野既只不過暫時還番比佢姐

去左邊呀佢

這一個暫時將成為永恆

一剎那係唔代表永恆 所以final yr會借多次

祝你借唔到~~~

好狗

愈占愈衰 唔占啦妖 順其自然算

講過幾多次 占一次就好
抵死

抵死

呀！ ！ ！ ！！！ ！ ！ ！ ！ ！ ！

Sor lo 咁空空大撕係咪第一次最準

空空大撕最準DESU

第一次唔一定準
但再占落去一定唔準

咁我信你啦空空大撕

In空空，we 7s

咩呢

idk

空空~~~

斷兄我發現我無左你tg. 我del左chat history同records. 早幾日打算搵你但contact list唔見左你

Search 應該有

想DEL我出聲丫嘛
唔洗咁轉折

pkm center有個收銀超好j

利申:冇圖

圖定伯母

無圖講乜姐

超可愛呀佢

無圖你講都係汪阿姐都得架啦

我自私j

岩呀

重口味

原來軍官鍾意老女人

我知你係講笑

A0久了...甚麼都有可能

啲口味...

嘩 原來夠鐘收工喇

OT 緊囉

有冇特別版比卡超

咩呀,個收銀好可愛嫁,廿零歲

冇呀,超少款
淨係買左兩隻細+一隻超大隻,
5400yen

廿零歲汪阿姐

點解你好似日日都ot

被世界遺棄 不可怕
喜歡你 有時還可怕

上水

唔知副牌到未呢

Mkt OT是常識

北川

師姐買咩牌

Mkt
以前做過ot冇盡頭，啲client 成日改野，
我都不過係想happy hour 者，都係咁打黎

條負評友邊個黎

照hh架我 不過改夜少少囉

聖誕老人 剝衫剝褲 騎住鹿仔去殺人

好耐冇聽過鳥

聖誕老人 終生監禁 騎住鹿仔去殺人
咁先岩
見到o靚妹 剝衫剝褲 見到超人賣底褲

有聲

有冇白老鼠
想試啲野
占兩個人既關係

不了

me

頭先我揪住隻比卡超出lift,成lift人我最後出,我出左但佢未出就閂門,我親眼望住佢比lift門夾扁左

你一直放唔低果個?

我個心

扁成點先

比卡超

yes ar

唔係果4張牌個陣?

唔知呀 而家佢係個袋入面生死未卜
望住佢由好肥比門夾到越黎越扁 越黎越扁

我個心好似碎左咁

開完 食飯先
睇下解唔解到

等陣俾張圖黎望望

當然唔係

我又試

我決定要攬住佢行,唔會再比佢受到傷害

咩陣

咦。有野學

有冇遺照

怕自爆

好得意廿幾歲嘅麻甩佬攬住隻比卡超得

我原本單手抱住佢嫁,但lift門太窄出唔到局住放番低揪住佢前後出,就係咁樣搞到佢比lift夾

like this ?

我呀我呀

中左輻射
我果隻係左右夾

Oh my god !
比叉燒

congratssssssssssssssssssssssssssssssssssssss

博一博單車變摩托
小弟9解 有錯請見諒
當初第一次認識對方
你覺得對方唔係幾nice 對方好似好難捉摸 隨時俾佢插一刀咁款 所以你都有少少驚佢 避佢 雖然係咁 但係可能因為傾多兩句覺得幾好傾 相處之下好似覺得對方俾到一隻舒服既感覺你 於是慢慢放低自己戒心
過多陣之後 你發現自己中意左佢 但係果時已經太遲 人地已經有中意既人
到到而家 因為生活你地開始各行各路 為事業為學業而付出 係呢刻黎講 佢係你心入面 佢好似一個好易發小朋友脾氣既小朋友咁款
因為你將自己收埋 仲係咁逼自己記住佢 放低唔到
你地將來將唔會有任何交集
將會成為一場夢
只會出現係你既夢境入面
冇彎轉

9up

漢堡包

入面有通靈大會
summer哥去唔去會一會

講到咁絕
唔岩,冇驚冇戒心
岩
答唔到

我覺得紅字果part最難解
相識果刻---> 杖9+星星
相識果刻佢對你既第一印象-->劍1 高塔

Try me try me

下次先

聽住先

早知今日射波

等緊開場
名 今次邊個對象

邊個對象好mean

GO啦婠婠
等睇RESULT

咁都mean... 我點知佢想問邊個...

佢最後揀唔到占邊個男仔

洗唔洗俾支咪你宣布呀

咁我來(誤

都好
大聲啲

唔住喇 開左場 張枱要用黎打機

好 不過佢好似開左場 你要等佢打埋先

誰明我的心

你有幾多個對象

99999999999999999個

喂屌你好狗 我岩岩先見到

無對象

喂屌

i wont suck dick sorry

食屎啦你

寶大師，求運程

佢沉睡左啦

你都環準備瞓啦

沉睡中的主角

怎會怕寂寞

喵斗之拳開左post，第一屆連登通靈之戰，自己起佢底

正話先問你去唔去會一會

儲緊能量練埋個野先訓

即係假架？

個POST好好笑

、

練咩

你估下

側手翻

咁低難度?

果邊好旺下

果邊？

睇下森麻兄講左乜.

通靈大會。。。

笑左

叫人擺低隨身物品
有人upload iPad
條友話「好明顯你你到逃避，出去行下」

笑撚死
成個post都係充滿笑點

點解既.

太長 睇左少少懶得睇落去

「你逃避所以玩ipad，建議你去戶外走走」
總之電子產品就毒L
手錶就事業
如此類推

個人認為

話唔定人哋真係有料呀
我又唔識通靈， 我點知佢啱定錯
話唔定佢講嘅嘢全部啱曬
我哋做好自己咪算囉

好的

冇話佢冇料
但真係好好笑
好多頂癮留言

我派你去試下真偽

姓名: Ray
性別: 男性
問題: 想問下幾時可以搵到一份自己心儀嘅工作
問題時間日期: 6月5號晚11點

麻煩哂巴打

咁又唔洗試既...
各人有各人做法

Sorry 睇漏規矩
咁問今年搵唔搵到心儀工作

但佢咁通法會唔會出事燃燒生命

cls連登仔佛牌都玩埋

佢一野CHUR到自己咁

點解總係有人偷偷留下負評

好多個po喇

希望佢係假膠真嘅除非係高人，唔係我都想知佢咁樣通天地法可以點還

如果咁講其實我哋都係燃燒生命
我之前試過一日開好多（好似10個左右）
個頭好暈 兼黑咗成個星期
之後我唔夠膽亂咁嚟
上限一日三次 嚴格執行

占我

好想睇呢個畫面

我之前一日開三十幾鋪都無事

唔係中西原理唔同架咩

欣賞你爬文

幾頁咋嘛

見完呀媽有啲震撼
原來佢曾經墮過胎 我本來有多個細佬妹

嬰靈

佢會講係因為早排去檔仔買野，賣野個呀婆突然望住佢講：呀妹，你爭人野喎。
我呀媽R撚爆個頭話：無呀，我依家咪俾錢囉，收錢啦。
呀婆話：你無爭人野？你係咪落過仔呀？
我呀媽即刻屌佢咪亂講，快啲收錢
個呀婆係咁話 你無？你無？佢跟住你呀。
聽完我呀媽個心勁唔舒服。約佢食飯果時講起呀姨落左兩個BB 佢諗起先講出黎。

屌你咩鐘數呀講呢d

你實恥笑我

好似全部都算好野 正佛牌都咁話

關你咩事姐你咁緊張

驚呀唔敢沖涼呀而家

我會好欣賞果個麻甩佬 認真

驚乜野 我個心有啲唔舒服，果一刻無人安慰呀媽，仲顧住屌緊個呀姨

驚鬼

多謝

就算有都唔係跟住你架啦

就算跟住你驚都冇用架啦

你又岩

聽講玩占卜會通四界架喎軍官

你又岩x2

x3

唔x4

y

我唔信呢味野 全部只係工具黎 有數得計

haha

驚會洩左道氣

u sleep la 😏

但係唔知點解 每次開完牌
個頭都會暈

訓啦訓啦
1點半先練完野沖完涼都已經2點

用得腦多攰姐,占卜本來就傷神
果d咩會黑仔冇運行得啖笑

側手翻😏

可能嗰排咁啱 黑到飛起
成個星期冇運

有啲唔係好明jm9要入人地啲po話信神秘學係無腦

Me

現實稱呼:ying
性別:女
問題:有個機會可以令我接觸到想做嘅行業 想知道有無可能令我繼續發展到
諗問題既日期時間:6/6/2017 2:17am

但係呢，我真係無咩攰既感覺

嗯

我轉用魔攻有相同感覺

咁多位巴打好，其實個問題我之前都問過，軍官亦追得好啱，不過近來有啲事發生咗，有啲改變。所以想請大家再幫手

現實稱呼: Man
性別: 男
問題: 同前女友嚟緊八月份一齊去旅行成唔成事
諗問題既日期時間: 2017年6月6日05:10

本身唔夠精神 攰
開牌又要諗
唔覺更攰就奇啦
男既一係體虛 一係打得飛機多 一係就忙左成日
女既一係m到 一係體虛 一係又係忙左成日

原來自已柒咗睇唔清楚第一頁，自膠
各位幫忙既巴絲麻煩你地睇一睇

現實稱呼:豪
性別:男
問題:一直好想同老婆搬出去但未有機會，最近有個機會出現，請問下會唔會成事？？因為中間都有唔少問題都已經盡量解決咗，想做足準備去應付突發狀況
諗問題既日期時間:2017年6月4日，22:22

多謝幫忙，不勝感激

見巴打你講開，其實香港有唔少後生妹背後有嬰靈，有時唔只係嬰靈，仲會見到有d細鬼係背脊'痴'住係到，仲有唔少背後有唔少女人細路跟著，壯觀到呢

你見到？

魔攻既好處其實實係mp 無限，一見到就講又唔洗諗，以經無左用腦呢部份，要攰既都係講野講到攰。
另外無精神學咩人解牌姐，乜都睇唔到，本身攰既做乜都攰架啦，何需賴左落解牌果度

唔好嚇軍官啦，其實有關玄術，不論中西都係一d神通之術，佛學同道教既講法就係透過修行/修練而得到/開發到一部分潛能，西方既講法大致同中方一樣，不過就講到好易得到，例如黑魔法。塔羅屬於占卜，都係黑魔法既一種

可以咁講啦，但係只係一時時，我有問過d學法既師傅，佢地話係陰陽眼，但係我個面樣同氣場影響到，所以一時時睇到，無錯我係講到1999，因為個師傅都係講到1999

前面我無涉獵我唔comment... 最反兩句我要澄清既係..
我既塔羅牌唔係占卜.. 只係其中一門既心理諮詢

巴打，我無意思去質素你既塔羅牌，如果言辭上有所誤會，請你原諒小弟我用辭不當。個人睇法係迷唔迷信係睇個人點樣去消化你為佢解釋既內容。例如係一d唔好既內容，有d人會視為推動力，有d人會一野收皮放棄，點樣去演繹人生，會憑一念間。心理諮詢都係一樣，諮詢人點解去消化你既內容，都係睇佢

屌 手殘

都係睇佢當下既感覺，能唔能夠一樣以客觀既角度去出發啫

Btw, 我係黎呃水吹

啱傾咪留係到吹下水

幾驚得罪人呀
今年勁黑仔呀
電視iphone電腦同步神咗呀
返工又要瘋狂OT
屋企麻煩事又不停湧現
好攰

可能對於呢樣野我會比較敏感... 呢度D巴打絲打都知我係比較奇奇怪怪果個黎，成日厄水吹，無料又扮四條
我澄清既只係好多人會覺得塔羅牌係一門神神怪怪既野，又話乜靈物靈，只不過我本人既塔羅牌係反映一個人既潛意識既工具，用吸引力法則去做，要唔要占卜問卦..
當然有人係會識得咁用，只不過唔係我..咁解，所以我盡量唔會comment我唔識既野

上面位巴打幾有見地

iPhone 電腦神同步點解係黑仔

同步完short左

每個人都有佢自己既底線，可能係我唔小心踩過界，多謝巴打無同我計較。你都係講你既見解啫。追溯歷史，塔羅原本係一種卡牌遊戲，後來俾神秘學學者引用，經過歷史演變成而家俾人一種感覺係有魔法背景既占卜，再加上動漫電視劇小說係到加鹽加醋整色整水，大眾好難唔會誤會既

呢個post, 好多巴絲都有見地。

講多少少，我同意上面既打講係好睇事主點睇件事

身份塔羅師，我既身份我會定為一個翻譯員，從事主既圖像翻譯成為文件同番事主講，最終點揀係佢既事，過程中我盡量唔會涉及個人見解，唔會幫佢揀，佢聽完佢要點做係佢既事，人地生命唔關我事，我唔會take呢個責任，最終佢要點行佢條路都係佢既事黎

唔係神同步
係同步神

其實我意思係3樣野同時間收皮。
電影燒咗天線位，iphone勁細聲聽唔到電話，電腦藍畫面reboot無反應

同意。保持客觀中立

我覺得佢有少少似summer哥
好似對呢啲野好有研究

不要再說了.jpg

唔洗咁客氣既 入得黎既除左yuenless之外個個都係有緣人。

未去到底線咁嚴重，不過有時真係太執著，我都仲改緊

另外係，我印象中好似係塔羅演變成紙牌遊戲，即係啤牌？ 定我漏左再之前果樣

我第一眼都睇左神同步
笑死

軍宮既氣場吸左好多能人異士

希望今晚番去有新牌

你異左幾耐？？ 通常幾耐會有

係塔羅變卡牌咩
點解我好似記得先卡牌後塔羅既

現實稱呼: Ian (E人)
性別: 男
問題: 剛分手, 想問今年內會否有新戀情?
諗問題嘅日期時間: 06/06/2017, 08:55

真係早

可能我漏左塔羅牌仲既前身，有傳說話塔羅牌既歷史可以追到四大文明古國，連馬吊都關事，金字塔堎入面既壁畫就係廿二隻大牌等等

但係啤牌一定後過塔羅

連登乜人都有

上星期3定4係英國寄出，應該差唔多

幾時比錢架

如果因為堅持信念而執著, 巴打我撐你
信念可以因時間流逝而磨滅, 而可以被時間洗刷而變得無與倫比

只可惜我係黎呃水 吹, 無料到

可唔可以介紹下?

個個都話自己冇料

咁真係冇麻我

其實塔羅牌係以前係貴族玩意, 後來俾神秘學學者引用咗成為占卜神器
之後流傳於歐亞各地, 演變各式各樣既塔羅牌, 而都發展出唔少既牌陣, 例如塞十字牌陣

你好

星期2

買左wildwood tarot

我早兩日比錢...佢而家仲係PROCESSING...正常架可

塔羅有分大小秘儀, 分別係唔同既演變過程中添加減少, 有個講法係小秘儀係由其他國家經大秘儀演化出黎, 最後既宮廷牌代表大小秘儀中既重點及人性

我講事實啫

又幾靚喎

塔羅牌既歷史好多唔同地方既人，門派，用家已經演變到好多唔同既講法...
各自都言之成理，所以已經追唔到邊樣野先係源頭...

我會儲牌但係甚少研究牌既歷史

我中意佢地既畫風
同埋本身幾中意歷史呢樣野, 如果搵食真係等乞米

早晨呀 女朋友仍然係嬲既
追曬post，新巴打講野又幾好睇

行左5日條腿終於開始攰,上樓梯冇咩力水

佢地係指???

早呀

行左5日山?

塔羅牌

本身有冇用開? 儲開?

得2盒

新大C???

純粹欣賞角度

點欣賞法

一般男人欣賞人與物既方法

即係j牌

去旅行9行咋,行5日山我會死

用眼睇啫, 軍官

迷茫

廢架 行兩行就攰

行5日唔攰就梗係死啦

抖

你有邊兩副牌?

唔係分咗手咩

用雙腿走天下
一次行左幾個站唔搭車

你呃唔到我

自己一個行？唔係同屋企人去咩？？
成家都小明黎？

你來纏著我～我還求甚麼～

不過香港冇幾可行到5日山,麥徑全段full gear都唔洗5日

唔好咁啦

我細路仔唔識世界
仲未買牌

linlin都已經買左牌 你呢?
師姐連新牌都買左 你呢?

hi

[/quote

我⋯我無錢

重好意思講
nova都由新手變大獅喇

喂喂喂都升仙喇

有你地就夠啦 我繼續做你地既踏腳石

我買rider時都等左3日先寄
應該正常

我係死嗰隻升仙

我唔準咖

唔係好準咩早兩日話

no lah 大撕

不要再說了
我都唔準

扮

btw 文呢

下...算啦

胖徒兒廢 辣殺

懶得寫

莫非唔覺意篤爆咗軍官J牌既習慣!?

呢到好多巴絲會導你升仙

呢個post d巴絲真係謙虛

UNIVERSAL.....

自己都未搞掂

你都唔係仙咁無乜人會成仙

眠寶

台灣手信

得閒露個相
增加好印象

咩料

on 9當有趣囉

唉自己知自己廢

我j開the lovers,你j開咩
膠流下

仲有女祭師個西面樣,好想大巴大巴咁星佢

虧妹係咪傻左

仲乜野叫我要加個喊樣

因為我吹沙入眼 大迷失方向

我就覺得仗后正d.

好唔慣成日都藍字

劍3劍10杯5正啲

惡魔正啲

全部都正

你正啲

山

老女人

哇, 去完個廁所之後變J POST

發生咩事

咪係囉

7KNOW

J開皇帝

咁你j開邊張牌?

山？😂😂

其實...我幾中意隱士同命運之輪

用IPAD打多左字 FAIL

ipad

毒撚想改變命運

IPAD4黎咋
利申呢家用電腦中

岩曬你 汪阿姐

ipad1都冇阿我

無牌表示無得J

yes i m

軍官需唔需要

笑死

頂 講明NSFW

其實係命運要令我做毒撚啫

有米

sorry

你係比皇帝sm

阻人扑野會燒春袋

可愛既先岩我

可愛ver.汪阿姐

你隻比卡超………

扁撚左

殊

係點既樣

我知你唔可愛

push !!

hahhahahah who knows 🤷🏿‍♀️😂

虧妹冇傻到呀

你唔好虐待小精靈呀

i know

d比卡超都係冇褲著

汪阿姐: 嚇到我個心離一離呀☹️😣

屌高質

變態佬呀

屌
呢個真係做乜鳩

比你嗰條佢著

total買左萬零yen,好似太少

再買

冇錢

Blueblueblue

做乜鬼

放假了 但聽朝要見工

d魚係藍色

ptbf

要倒貼

你咁大隻 帽事既

會窮

大隻又稱唔上,體能比普通人好姐

陰公

軍官 今晚先開到牌
琴晚去左賣醉

依家占到邊？

係個海

軍官？大隻？黑人問號？

想幫手

慢慢 唔急

非洲土人

無本事
囡囡今朝發作左兩個鐘，我擔心佢會傷害自己

囡囡要教化下

今晚先蒲頭
占到邊

N世代前既野
唔知~

上次占係咪醒未？ 係既話就下個232
利申唔firm

好mk

搵第個教啦 我無本事

好似好慘咁 唔好話我知 會喊

佢有太多野積壓住，平時講笑一句都覺得係批評佢。每次傾都演變成情緒崩潰，然後消失一排當咩事都無發生過咁出現返
大佬我忍受唔到 當我係咩呀

兵

半個鐘係天滿橋來回大阪城,行到腳趾都爛

出晒水爛腳趾為求一張postcard

失戀係要賣醉

酒入愁腸愁更愁

咁難搵咩

我又要

之前睇果d唔靚冇買到,咁聽日就番而家行4個字就有大阪城咪過去買,反正都係等坐船

冇啦 走左

未戀先失

幻覺黎

nova 我知你mon緊po
你係唔係想做白老鼠

點名要老鼠？

要留幾多次名

大細超啊

2 is enough

斷線大c識唔識結界鬼神嘅嘢？

結界

留明

大蚊山有結界,有冇人一齊去闖下

唔識

我呢

LM

兩小時後MON POST

拿你應承左我架
我想問兩個人

下下次先

攬屎上身了

等你

重有我呀

不如你地講定占自己同邊個對象

我呢！

我得一個（ex)對象

我

我同一個養大我既老人家
我同囡囡

又係果個
使唔使俾埋名

開牌啦你

唔駛啦 如果又係果個

第一個唔開啦
我呢個prefer係兩個人相認
所以情侶，朋友都ok

okok

現實稱呼:Boey
性別:F
問題:佢會唔會回心轉意
諗問題既日期時間:19:42

想試想試

今次一星期收到好快
我要買個袋裝呢副牌啦

大撕 要開封喇

點解好似成日見唔到寶大師

大你個頭咩
本書勁多字 慢慢睇

貴人事忙

下 魔攻啦

都要理解左basics先
同rider都幾唔同

令

我又要
我想占我同新對象

好啦 唔該你

相認係咩意思？

too much can't read

相識*

then dun read

第一個我依家直頭同佢同住...

咁都唔係相識
我今次係想占 兩個人冇交集然後相識成為朋友 果啲

如果你咁想睇既話
咪開4隻囉

明
囡囡啦
我同佢行埋一齊都好意想唔到

輕輕上水一推
聽日/後日先開牌

咁好簡單姐 測我地同你咪得

我唔自占

火雞
想問下呢排感情發展
時間係9點57 pm
感謝

咁占我地咪得

名: 黑仔達
性別: 男子
問題: 我仇家去左大阪 我集緊氣 佢回程番香港架機會唔會有意外

乜撚野名黎
我聽晚番黎

點解要知道人地個故事??
你唔睇書唔知佢係乜?

好多動物, 唔知D動物代表乜

睇完有冇得著??

未睇, 有第2D野做緊, 刷埋牙先開始

好唔慣咁大副牌

佢仇家就係你？

你好似去咗好多日

佢個痴線佬成日都想踢我落山

7日咋嘛

nova唔見左既

#

我係你就唔睇書.. 直接睇牌..

睇牌感受快過睇書再理解隻牌

好野~~ 我副牌dispatch左喇

做乜

我眼訓, 聽日先再算

咩牌黎架??
今日dispatch正常都要下星期

modern spellcaster

你邊撚個
我最先叫橡膠蛋 無撚左先轉名
斯巴達又無撚埋

tg阿

sor 係喎 你del左

少年
土豪軍官 唔係浪得虛名

明明我扶你 幫你 你推開我手去尋死

wargame

等聽朝用web版tg

軍官係hehe
我係鍾意女人 只不過係A0

而家開啦 sd左野俾你了

邊條On9

自私

一係我po呢到

幫我答埋

藍字係解既內容

好大副牌, 用呢副我唔可以單手開扇抽

我呢..

幾大???

nova 重要唔要十字陣？

長度由手掌底去到食拍第一節, 闊度同隻手掌一樣, 厚過我用開個副1/4
可能對你地黎講係正常SIZE, 但我用開POCKET牌

你手細姐

個名好柒

你又唔講你要占邊個人

you a380

現充洗鬼占咩

破左產啦

現充?

斷線係現充？

佢之前講過佢有女朋友, 仲要女朋友都有學塔羅

大細超呀

乜鬼阿
咪幫你開完囉
仲要係到揀占邊個男仔

幫你鬧佢
婠婠係嬸嬸

#232
本地牌係咩黎
車牌？

超簡短加開錯牌

婠婠係妹妹

po53#240#273 睇規則改問題再排過 我等打機開一兩個收皮

其實我到而家都開唔到扇
每次想開是腦開得唔靚

咁都叫簡短……

喂喂喂話佢想搞jointU神秘學soc

我下年grad la你地加油

我未睇完 你等我多一陣

我講笑，唔想social。不了

53#285
想聽多少少補充資料先打解釋
我開咗見到你地關係好似一向都唔太好，佢愛理不理你又好上心。佢之前係唔係hurt過你？

就咁估
會唔會你哋本身有問題出現咗
冇解決個問題就復合咗
但係復合唔代表問題解決 大家繼續落去 個問題只會越滾越大 都最後再分手
同男朋友冇咗親暱嘅感覺，所以令到自己冇安全感？
其實大家仲有問題， 問題一定要解決
我個人感覺

btw 有冇邊幅靚畫風嘅牌推介

嘩屌你係開牌定9up

下關我咩事

9up

大師，我9up準嗎？

方向同我牌面一樣呀我睇緊details咩事

重有我唔係大師

如果我話係經驗你信唔信

現實稱呼:炒粉
性別:女
問題:我男朋友係咪對我一心一意？
諗問題既日期時間:2017-06-07 12:33am

rich

tell us more

鬼叫你飛去食咁次新地

現充red輕輕留名

死現充

可能係我比之前更緊張段關係 小小野都好著緊 eg 佢follow d唔熟既女仔睇佢啲相 我都識既 我表示左我介意 因為我唔會亂follow唔識既人 但佢就淨係話無野純粹睇下 話唔再follow 但都無unfollow返 有時呢啲事上我唔知係咪我太緊張 其實復合左關係都close返既 佢都有表現到佢係愛我既 有啲位都感受到 但我覺得佢愛好似比之前少左 ？佢同上任ex散講過女會愈來愈愛但男相反 兩年後今日我就形住形住啦 唔知係我唔滿足定佢問題 想知想維持好啲既關係有咩建議呢

我地互相都hurt過大家幾次 好深 我hurt佢較多既 （之前無咁投入段關係 慢慢就瀨野）岩呀 今次復合其實問題未解決 但我真係忍唔住就搵返佢 復合一個月到我都好小心去避免之前既問題同爭執 既然復合得 我都想同佢長既 但唔知佢點諗 佢好似順其自然多咁 有啲擔心之後落去大家經唔經營得好 點可以令佢著緊啲段緊係呢

你都係

你杯侍
佢錢十
過去劍皇
現在隱士
未來杖五
關係劍一
環境戰車
問題杖后

問題在依家對佢黎講你做法太chur，的確佢表面好似冇以前咁愛咁，始終因爲有傷口喺到。但點解佢照同你復合，係因為佢都重愛你。
拍拖耐咗係會由激情變感情，但唔代表你地之間冇愛，佢需要嘅係空間同你嘅付出。我明你好多嘢好驚，但若果你重愛，俾多啲信任會好啲。
flirt多啲，support多啲，你地依家關係太過交差，同時依家短時間內係你地最大挑戰，唔改變一定鬧大交 。
愛情不重互相之間嘅控制同一換一嘅付出，竟然你話你hurt佢多啲，依家未包容吓。never control him

53#286
過去杯后
現在杖侍
未來節制補星星
建議力量

唔好有太大期望 建議你修心養性，令自己穩重啲先
你為拍而追唔會有拖拍到

53#416
now 錢2
expectable cups9
unexpectable penta queen
future hermit
result priestress

出年頭半年到應該會出現你想要嘅對象,但好大機會有其他人出現溝咗先。
呢排就唔會有拖拍架喇。但要學下點主動啲，活潑啲,唔好咁cool

下個53 413,451

大師咁夜 你唔洗訓架咩

u 2

我唔同 去左旅行生理時鐘較慢左d

借口

Ok我錯囉

即係forever alone?

你再唔瞓 有黑眼圈 就唔靚仔

現代人有邊個冇黑眼圈
淨讀書都已經夠衰老

sad but true

家下你地唔駛訓嫁？

等我見完工返歸接手

阿寶出山

見完工。感覺唔差。係佢驚比唔到一星期40個鐘我 話weekend再contact me

自我感覺良好

毒撚最忌有自信

諗多無謂，開牌最實際

開左
棍9 劍8 棍8
自己劍10
對方太陽 劍2
劍10

呢個係red cfu陣
對方同自己係兩個角色對今次interview既諗法

咩係RED陣??

寶大詩，求運程

tg了空空大撕

走先黎落雨 唔通連個天都唔鍾意我

你用緊偉特定係NEW VISION

New vision

Red cfu自創既陣

唔鍾意你係你走先唔落雨

有分別咩其實？

有

唔係圖畫唔同咋咩
解個時有咩？

咁即係佢鍾意我 揪住咁多野落雨好難搞 我比左我件防水風褸比卡超著,再攬住佢

大佬啊你唔好咁痴線啦

圖畫唔同仲唔夠..???
成張牌都唔同喇啵

咁無野喇.. 我解唔到了~~呵呵

留名學野 斷cfu用邊款

仲咩 你想解？
解下囉

我用緊聖甲同埋 UNIVERSAL TAROT

未來睇下用唔用到MODERN SPELL CASTER

唔解LU.. 諗住搭兩咀咋嘛

咁我用舊牌開

你已經開左喇.. 太遲

屌 原來信長書店係成人野黎,仲等我入左去
又av又h漫

還掂都入左去 睇一睇先
少J怡情

買返一兩本做手信

極速做邊緣人方法

好似幾好睇 不過唔岩我

笑到我仆街

再開唔得？

身為一個塔羅師你問呢條問題....

明明係你啱啱買完h漫
用比卡超收埋
再用防水風褸包住佢

其實我明既

空空

乜 唔會幫你開面試

其實... 點解你唔掉張圖上黎

現實稱呼: 呀Ken
性別: 男
問題: 轉工問題 做緊個份幾好，不過無乜前途，而家有份忙到爆既，多d錢 不過有d前景。我應該轉唔轉工好
諗問題既日期時間:兩個月前

星期五要決定，岩岩先睇到呢個po
希望有人可以比d意見我

星期五應該都唔會占到你
純粹以第3者角度分析
既然新工又有前途 又多錢
concern係乜

丫係wo
你係魔攻

打得工 預左chur
除非你真係好唔中意chur 覺得chur你就死 咁舊工啦

空空大撕巧準

叫下你姐

多1k 不過新工時間係930到8
我怕突然太chur會習慣唔到辭職
但係而家做緊個份又無前途
好矛盾好亂

咁啱姐

咩擺位架你呀

掉轉黎諗
你覺得果1k同前景 值唔值得你chur

多1k咁少
試下無壞啊

1k係一千 right?

post53 413

瞹眛緊？佢覺得段關係雖然開心但好似有d不平等，佢覺得似自己付出比較多（我估），所以覺得依家一切都係佢ff假象黎。令佢想行多一部都怕會破壞關係。導致佢唔敢再進一步發展，寧願穩定。
而你係心思細膩既人，都幾enjoy依家關係幾開心。但似乎你有想離去既行動。
依家關係其實好好，互相都對對方有意思。但偏偏一個唔敢郁，令一個又唔主動仲有d想離開 導致未來持觀望狀態，唔會有變

9up

圖呢

係

照買

我有選擇困難，食飯都簡好耐
同埋自己簡親都中伏，所以我完全簡唔到
唸住占卜出結果就去馬。如果12號前有無機會占到我？

唔肯定

nooooooooo

我都有選擇困難

推

我成日d野都簡好耐，之後簡完都拿野，大部分時間都係我無簡果個選擇比較好，個種心情有無人明白

揀咩都會後悔

post53 416

你係咪有對象出現無耐？其實似乎你身邊唔缺乏追求者，但偏偏你會偏向同人穩定現有關係唔敢行多一步，就算有對象關係唔差都會咁。原因係你太收埋自己，唔敢同人分享，建議你試下主動多d分享下，咁先有改變。
未來半年愛情
今個月似會都比較專注自己。
7月打後會同對象/有對象，但會ff太美好。因為其實只係一段不平等既關係。9月段關係會變差，所以你會付出犧牲多去解決。但11月我見係你同個對象關係會完結。

9up

我明白
永遠揀完望住隔離個碟飯
就會後悔

post53 451

表左：開頭關係會一般，但再行落去你會比人hurt個位
唔表：關係都繼續你打下我我打下你咁幾好，打打下會好似好自然咁一齊左/仲close左

9up

唔答人阿寶... file close

post53 538

唔反感。但人地似乎對你係朋友兼夾佢有對象
所以依家關係一般，未來唔見有進展

9up

唔記得換拖鞋對襪濕撚晒 屌佢老母

寶大師

post53 541

你女朋友雖然表面上好似好開心，但內裡其實對段關係幾大壓力幾辛苦下，佢似想分手。但個問題唔係你到，係係佢到。
依家關係有dd危，有一方想放手（似女方），但暫時未來都穩定。
建議你同你女朋友分擔下負擔，拎出黎傾。唔好比佢自己一個人咩哂上身

9up

重覆犯錯的阿寶

post53 555

依家關係幾好唔差。
但未來想一齊/更好難dd. 不過你都似會堅持落去

9up

一路解一路解都睇唔到

爛腳趾

佢都唔係望住呢個po黎解

咁就關人lu... 無緣

post53 568

佢未定性。依家佢似乎身邊有其他人, 但未見有行動，仲揀緊/諗緊。而你地關係唔係close, 仲偏向各自各生活，未來會有其他人搶你男朋友

9up

上面佢唔係講左咩？？

post53 818

等軍官開

我唔明點解對方要開兩隻自己又得一隻.. 中間果3隻又係咩黎

post53 完
除左指明要軍官個位外

頂你tg me ma
對方點睇，請/唔請原因
過去 現在 未來
自己點睇

頂你delete左me 嘛... 怕醜唔敢搵寶大撕

唔會

呢個咪答左冇機

好mean

一巴車埋去..

好慘啊

軍官算唔算係紅線cutter ??

寶大撕你想我係度講定tg講...
btw.. 你想唔想我加把口架.. 唔想我可以收聲架

獨樂樂不如眾樂樂
唔想佢就唔影俾你啦

你你咪quit左工無耐，你應該唔憂做wo
依家你太浸醉係自己世界個人未出返現實
今年有機會搵到心儀既工

9up

唔會嘅

有。仲會幾穩定下

9up

有冇人幫我開下流年

我將你個case轉交比軍官
查實係我唔做人地case既follow up

無

有。其實你地都諗定好多準備左好多野，基本上無咩大問題，就算有你地都會解決到，小事黎。

9up

好mean啊

好慘

大c arrrr

咦 散左個幾月 同佢同事黎 人地冇咩動力bo,著重朋友多過你,佢有另一個對象,但未見佢地有機,人地應該唔鍾意佢,因為佢個對象又有鍾意既人,佢又唔知點算好,十分迷惘
你都應該有人鍾意

打住咁多先,要食飯得閒再講

佢好專心開緊牌

人物關係圖：

唔會。對方似有第個。但你似想同人聯絡變返以前咁，但難度系數唔低，未來你都唔會放棄只係你會陷入你自己想幻想世界

9up

我個腦仲複雜

食完飯就無事鳥

下個本post 634

唔占了，腳痺

個盤轉得太多宮又太多相,數學差每轉一次宮又要重新數一次,就黎爆

用腳指抽牌?

食咗嘢先 叫細佬同你數

上面就咁唔會個兩個case.
有個未來出棍9，你想我點答wo 人地想知會唔會咋嘛

當時情況 塔
結果 劍十

我諗一定有意外

有冇參加連登夾野大賽

跟隊先

我係床盤住腳咁開牌

屌你呀

唔會，死心啦

呢個未來好似係劍4

直接私聊大師會快d

今日玩新陣歡迎白老鼠tg我

我我我
但我無你tg

食左個漢堡扒+薯角+牛肉+飯,超飽

我以後就咁清chat history 唔直接成個chat del la

我都冇

me 2

喂喂喂你加我啦

話你柒真係柒

我都冇大獅你既tg

肥

屌
好mean 我畢唔到業實返黎搵你

點豬會del左會係contact list搵唔返

廢事打尖啦 我等得

兩條隊黎

冇所謂啦，都話我可以等

Fast pass

好乖的虧妹

我不嬲都咁乖

自己有能力但嚴重冇信心,表現唔到應有既野出黎,不過人地會比到你,係有d人會係背後搞搞震冇幫襯,要做既野冇難度,整體問題不大

出手了

呢個死仆街

amanda果個去到機場先繼續睇

常識啦,你蠢咪唔知
利申:唔知

但我有你

究竟new vision隻棍8係好定唔好

隻天使係當天注定定當係其他人好

你好醒

係機場買手信
final call

獻下醜姐

吊打所有人

有強烈感覺你係9up

魔攻mode未睇感覺
你開完嗰下feel到架嘛

呢到咁多大撕

9up第個都唔會9up你

好多時我開完會feel到係有人幫

但你係大師

咁有人搞搞震果度講詳細d得唔得？
me 中文閱讀 f

咁對你黎講隻牌未係有人幫
幅牌跟你架嘛

醒過你

但有其他情況我會當有第條友入黎搞破壞

信長書店d野岩唔岩

你魔攻吖嘛睇當時個feel囉

仲可以點詳細

魔到我心都亂

我係獅

走火入魔

飲杯夏枯草去吓火先

我要食行果d

呢排的確好熱氣

買比卡超買到走火入魔

買左隻好多意既野比你

😂😂😂😂😂😂

仲有野夠我得意咩？

你係可愛,唔同的

我食左超多燒肉超多炸野超多牛
番去要飲廿四味

想點呀你兩個

咁又冇,3隻公仔+2隻膠姐

好閃

仲有人蠢過你 唔洗灰機

洗眼啦清

盲了

戴返副超 😎😎

咁放你上黎比大家睇下

喂喂喂準備O4 仆佢個街

😎😎😎
學啲女車長咁，帶定副超擋剎

唔出奇呀,佢5宮勁到離晒罩

pkm center冇晒款
比d撚屌買晒番香港賣

叫佢去死

你都買到啊

早幾日先無變o2既機會

使乜比膠我啫

我呢？

最鍾意放人d相上黎

唔夠呀

唔想睇

又唔見你自貼？

係機場買

買左間鋪囉
無限黃色老鼠 又有錢賺

收皮唔係呀

不過我第五宮係射手同山羊之間

我都係喎

貼人地d相唔係貼自己d相

買機師pikachu

好夾啊

唔想睇到d唔想睇既野

買咗未

你送比我

唔洗再講 完

你敢收咩？

未去機場,揀緊拖鞋
買完覺得自己人生展開左新一頁

點解唔敢

唔係我係想知點解

行行下 踼甩咗一隻

😂😂😂👍👍👍

我無星跌入去喎

咁樣姐係點

我係咁

買左啦 超貴
但又符合我要求

冇星落五宮係點解？

ok

新po

30624700

30624770

5342021394243140624

991

唔公平啊

1001

996

997

999

冇星咪冇星